除左水之外只可以揀一樣野飲，你會揀咩？

可樂啦 熱到仆街

意思係成世人只可以飲水同果樣野

Tea

閪水

咩tea 唔可以咁空泛

烏龍茶

茶 凍飲熱飲又有唔同風味

奶

咁你水都好空泛遮.........

臭架喎

奶茶

smoothie計唔計
雪做冰粒放入口慢慢溶又計唔計

人奶

煎茶🍵(抹茶入り)

酒

紅茶
可以整凍茶凍檸茶茶走
加冰又可以就咁飲

檸檬水 因為健康

除左酒之外仲有其他選擇？

威士忌

1664 白色嗰隻

啤酒

海鹽荔枝飲品

Coca Cola

一定係抹茶